[NBA一線]誰能及我驚天動地 連流淚都覺嫵媚

上輩子一早約你 今生重逢之地

Hawks

LET GO HAWKS

Josh Smith

誰能及我驚天動地 連流淚都覺嫵媚

上輩子一早約你 今生重逢之地

讓我承受所有 妒忌